【國安法】VPN 快速上手懶人包 全面解構+翻牆教學 (2020年7月最新！)

小弟能力有限，唔係幫到大家好多，喺VPN方面自問有些少經驗同心得，所以花咗幾日時間寫咗呢兩篇嘢希望可以幫到大家。唔講廢話，掉低2個files大家自己睇，祝大家網上出入平安！

冇話版權唔版權，需要嘅就share出去啦 ！
(如果諗到啲新嘢會更新，否則呢兩個就係final version)

VPN 快速上手懶人包教學
1. 解構 + 入門篇

2. 翻牆篇

推

樓豬 = MasturbationX？係嘅話你都幾多分身 ac 下，今次無貼佣金 link 抵讚

desktop app + extension 一齊用有冇雙重 vpn 效果呢點我印象中好似淨係問過 MasturbationX，而佢又真係好似文中咁答我，淨係話問過 cs 話未必 work 但又講唔到點解唔 work，IT 人唔係最講原理同邏輯㗎咩，點可以話唔得就唔得，咁樣回應好無說服力

唔多明條path係點?

唔多明點運作,唔係要經ISP先上到網, 但經過ISP再連VPN都應該比人知哂?

ISP=出入境關口
VPN=飛機

唔係要出入境先上到飛機？
咁出境已經比人知哂

冇用VPN嘅話 = 經ISP收發嘅信件
ISP知道你同邊個聯絡緊（例如連登，TG）

有用ISP嘅話 = 經聯絡人溝通
ISP淨係幫手send封信比VPN server
VPN server再幫你send封信去真正目的地
ISP淨係會知你同VPN server傾緊偈
唔會知你真正聯絡緊邊個

BTW有冇VPN都好
ISP通常都唔會知你post過啲咩（連登跪低除外）
因為信入面嘅内容通常都會加密
ISP拆開封信嚟睇都只會係亂碼
唔會知你哋傾緊咩

記得一定要用海外VPN server

唔好on99去淘佬買支那D所謂VPN

咁我想問手機或電腦set DNS做0.0.0.0/8.8.8.8個原理係點

下，乜有人會淘 VPN 咖咩